let english1 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Que signifie "only disable those" en français ?`,
    answer: "désactiver seulement ceux-ci",
    options: shuffleArray([
      "désactiver seulement ceux-ci",
      "uniquement désactiver cela",
      "juste désactiver ceux-là",
      "désactiver uniquement ceux-ci",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Comment traduit-on "can set those" en français ?`,
    answer: "peut définir ceux-ci",
    options: shuffleArray([
      "peut définir ceux-ci",
      "peut régler cela",
      "peut établir ceux-là",
      "peut ajuster ceux-ci",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel verbe signifie "to get" en français ?`,
    answer: "obtenir",
    options: shuffleArray(["donner", "obtenir", "prendre", "perdre"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel verbe signifie "to break" en français ?`,
    answer: "casser",
    options: shuffleArray(["réparer", "casser", "construire", "détruire"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel verbe signifie "to forbid" en français ?`,
    answer: "interdire",
    options: shuffleArray(["autoriser", "interdire", "permettre", "obliger"]),
  },
];
let english2 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Comment dit-on "spending" en français ?`,
    answer: "dépenser",
    options: shuffleArray([
      "argent",
      "dépenser",
      "consommation",
      "investissement",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Quel est le terme pour "particular" en français ?`,
    answer: "particulière",
    options: shuffleArray(["unique", "particulière", "spécial", "distinct"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel verbe signifie "to teach" en français ?`,
    answer: "enseigner",
    options: shuffleArray(["apprendre", "enseigner", "étudier", "lire"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Comment traduit-on "disable those" en français ?`,
    answer: "désactiver ceux-ci",
    options: shuffleArray([
      "désactiver ceux-ci",
      "désactiver cela",
      "arrêter ceux-là",
      "éteindre ceux-ci",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "families" en français ?`,
    answer: "familles",
    options: shuffleArray(["familles", "groupes", "clans", "parentés"]),
  },
];
let english3 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le terme pour "typically" en français ?`,
    answer: "généralement",
    options: shuffleArray([
      "généralement",
      "souvent",
      "habituellement",
      "typiquement",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Quel est le mot pour "brought" en français ?`,
    answer: "apporté",
    options: shuffleArray(["apporté", "amené", "pris", "ramené"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "devices" en français ?`,
    answer: "appareils",
    options: shuffleArray(["disponible", "objets", "machines", "appareils"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "keynote wrapped" en français ?`,
    answer: "conclusion de la présentation",
    options: shuffleArray([
      "conclusion de la présentation",
      "début de la conférence",
      "fin de l'événement",
      "introduction principale",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "there is also" en français ?`,
    answer: "il y a aussi",
    options: shuffleArray([
      "il y a aussi",
      "il existe également",
      "il y a également",
      "il y a aussi bien",
    ]),
  },
];
let english4 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "slew" en français ?`,
    answer: "une multitude",
    options: shuffleArray([
      "faire pivoter",
      "une multitude",
      "doucement",
      "un changement",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "what's to come" en français ?`,
    answer: "ce qui est à venir",
    options: shuffleArray([
      "ce qui est à venir",
      "ce qui va arriver",
      "ce qui est prévu",
      "ce qui est futur",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "update" en français ?`,
    answer: "mise à jour",
    options: shuffleArray([
      "mise à jour",
      "actualisation",
      "révision",
      "modification",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "The release of" en français ?`,
    answer: "la sortie de",
    options: shuffleArray([
      "la balade de",
      "la sortie de",
      "le lancement de",
      "la déclaration de",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "feature" en français ?`,
    answer: "fonctionnalité",
    options: shuffleArray(["caractère", "fonctionnalité", "aspect", "élément"]),
  },
];
let english5 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Que signifie "instead of" en français ?`,
    answer: "au lieu de",
    options: shuffleArray(["au lieu de", "avec du", "sans que", "pour que"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Comment dit-on "wind down" en français ?`,
    answer: "se détendre",
    options: shuffleArray(["se détendre", "s'endormir", "calmer", "relâcher"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le terme pour "that grey of the screen" en français ?`,
    answer: "ce gris de l'écran",
    options: shuffleArray([
      "ce gris de l'écran",
      "la couleur de l'écran",
      "l'ombre de l'écran",
      "le ton de l'écran",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "avoid" en français ?`,
    answer: "éviter",
    options: shuffleArray(["éviter", "ignorer", "fuir", "laisser"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Que signifie "be able" en français ?`,
    answer: "être capable",
    options: shuffleArray([
      "être capable",
      "avoir une table",
      "avoir la possibilité",
      "être en mesure",
    ]),
  },
];
let english6 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "happened" en français ?`,
    answer: "s'est passé",
    options: shuffleArray([
      "s'est passé",
      "surpris",
      "décrire",
      "habitudes et états",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "that" en français ?`,
    answer: "cela",
    options: shuffleArray([
      "cela",
      "souvent",
      "habituellement",
      "plus longtemps",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "describe" en français ?`,
    answer: "décrire",
    options: shuffleArray(["décrire", "ressentir", "ennuyé", "surprenant"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "regularly" en français ?`,
    answer: "régulièrement",
    options: shuffleArray([
      "régulièrement",
      "tard",
      "rarement",
      "à peine jamais",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "happen" en français ?`,
    answer: "se passer",
    options: shuffleArray(["se passer", "habitudes", "plus long", "afin que"]),
  },
];

let english7 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "longer" en français ?`,
    answer: "plus long",
    options: shuffleArray(["plus long", "surprenant", "souvent", "mensuel"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "any longer" en français ?`,
    answer: "plus longtemps",
    options: shuffleArray([
      "plus longtemps",
      "rarement",
      "toutes les heures",
      "chaque jour",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "habits and states" en français ?`,
    answer: "habitudes et états",
    options: shuffleArray([
      "habitudes et états",
      "ressent",
      "surpris",
      "habituellement",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "used to" en français ?`,
    answer: "habitude à",
    options: shuffleArray([
      "habitude à",
      "à peine jamais",
      "chaque mois",
      "annuel",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "would" en français ?`,
    answer: "voudrais",
    options: shuffleArray(["voudrais", "ressentir", "surprenant", "rarement"]),
  },
];

let english8 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "feels" en français ?`,
    answer: "se sent",
    options: shuffleArray(["se sent", "tard", "chaque semaine", "mensuel"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "surprised" en français ?`,
    answer: "surpris",
    options: shuffleArray([
      "surpris",
      "ennuyé",
      "habituellement",
      "chaque jour",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "surprising" en français ?`,
    answer: "surprenant",
    options: shuffleArray([
      "surprenant",
      "rarement",
      "à peine jamais",
      "chaque mois",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "feel" en français ?`,
    answer: "se sentir",
    options: shuffleArray([
      "se sentir",
      "toutes les heures",
      "chaque semaine",
      "annuel",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "often" en français ?`,
    answer: "souvent",
    options: shuffleArray([
      "souvent",
      "rarement",
      "à peine jamais",
      "chaque mois",
    ]),
  },
];

let english9 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "sometime" en français ?`,
    answer: "parfois",
    options: shuffleArray(["parfois", "tard", "chaque semaine", "mensuel"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "late" en français ?`,
    answer: "tard",
    options: shuffleArray([
      "tard",
      "rarement",
      "à peine jamais",
      "chaque jour",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "seldom" en français ?`,
    answer: "rarement",
    options: shuffleArray(["rarement", "souvent", "chaque mois", "annuel"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "hardly ever" en français ?`,
    answer: "presque jamais",
    options: shuffleArray([
      "presque jamais",
      "toutes les heures",
      "chaque semaine",
      "mensuel",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "hourly" en français ?`,
    answer: "horaire",
    options: shuffleArray(["horaire", "chaque jour", "hebdomadaire", "annuel"]),
  },
];

let english10 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "daily" en français ?`,
    answer: "quotidien",
    options: shuffleArray(["quotidien", "hebdomadaire", "mensuel", "annuel"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "weekly" en français ?`,
    answer: "hebdomadaire",
    options: shuffleArray([
      "hebdomadaire",
      "mensuel",
      "annuel",
      "toutes les heures",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Comment dit-on "monthly" en français ?`,
    answer: "mensuel",
    options: shuffleArray(["mensuel", "tard", "rarement", "à peine jamais"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le terme pour "yearly" en français ?`,
    answer: "annuel",
    options: shuffleArray([
      "annuel",
      "chaque jour",
      "chaque semaine",
      "mensuel",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Comment traduit-on "bored" en français ?`,
    answer: "ennuyé",
    options: shuffleArray([
      "ennuyé",
      "surpris",
      "régulièrement",
      "habituellement",
    ]),
  },
];

let english11 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "the least" en français ?`,
    answer: "le moins",
    options: shuffleArray(["le moins", "le plus", "le meilleur", "le pire"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "I'm as hungry as a horse." en français ?`,
    answer: "J'ai une faim de loup.",
    options: shuffleArray([
      "J'ai une faim de loup.",
      "Je suis rassasié.",
      "J'ai très faim.",
      "Je n'ai pas faim.",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "a length of time" en français ?`,
    answer: "une durée ou une période de temps.",
    options: shuffleArray([
      "une durée ou une période de temps.",
      "une lenterne de temps ou une lampe",
      "un temps parfait ou presque parfait",
      "langue de temps ou langue de chat",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "a point in time in the past" en français ?`,
    answer: "un moment dans le passé.",
    options: shuffleArray([
      "un moment dans le passé.",
      "un futur proche",
      "une date",
      "un événement",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "length" en français ?`,
    answer: "longueur",
    options: shuffleArray(["longueur", "largeur", "hauteur", "profondeur"]),
  },
];
let english12 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "heat" en français ?`,
    answer: "chaleur",
    options: shuffleArray(["chaleur", "froid", "température", "climat"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "below" en français ?`,
    answer: "en dessous",
    options: shuffleArray([
      "en dessous",
      "au-dessus",
      "près de",
      "loin de",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "at the latest" en français ?`,
    answer: "au plus tard",
    options: shuffleArray(["au plus tard", "tôt", "tard", "jamais"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "till" en français ?`,
    answer: "jusqu'à",
    options: shuffleArray(["jusqu'à", "avant", "après", "pendant"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "over" en français ?`,
    answer: "au-dessus",
    options: shuffleArray([
      "au-dessus",
      "sous",
      "à travers",
      "derrière",
    ]),
  },
];
let english13 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "flower" en français ?`,
    answer: "fleur",
    options: shuffleArray(["fleur", "plante", "arbre", "buisson"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "garden" en français ?`,
    answer: "jardin",
    options: shuffleArray(["jardin", "parc", "forêt", "champ"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "belong" en français ?`,
    answer: "appartenir",
    options: shuffleArray(["appartenir", "posséder", "avoir", "détenir"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "horse" en français ?`,
    answer: "cheval",
    options: shuffleArray(["cheval", "âne", "mule", "poney"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "travel" en français ?`,
    answer: "voyager",
    options: shuffleArray(["voyager", "rester", "explorer", "visiter"]),
  },
];
let english14 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "topics" en français ?`,
    answer: "sujets",
    options: shuffleArray(["sujets", "thèmes", "questions", "problèmes"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "risen" en français ?`,
    answer: "s'élever / avoir augmenté",
    options: shuffleArray([
      "s'élever / avoir augmenté",
      "descendre / avoir diminuer",
      "rester",
      "partir",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "riding" en français ?`,
    answer: "montée / équitation",
    options: shuffleArray(["montée / équitation", "course", "balade / promenenade", "voyage"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "horseback" en français ?`,
    answer: "à cheval",
    options: shuffleArray(["à cheval", "à pied", "en voiture", "en vélo"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "still" en français ?`,
    answer: "toujours / encore",
    options: shuffleArray([
      "toujours / encore",
      "jamais / rarement",
      "parfois",
      "souvent",
    ]),
  },
];
let english15 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "plants" en français ?`,
    answer: "plantes",
    options: shuffleArray(["plantes", "arbres", "fleurs", "herbes"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "unless" en français ?`,
    answer: "à moins que",
    options: shuffleArray(["à moins que", "si", "bien que", "sauf"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "at the latest" en français ?`,
    answer: "au plus tard",
    options: shuffleArray(["au plus tard", "tôt", "tard", "jamais"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "until" en français ?`,
    answer: "jusqu'à",
    options: shuffleArray(["jusqu'à", "avant", "après", "pendant"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "lend" en français ?`,
    answer: "prêter",
    options: shuffleArray(["prêter", "emprunter", "donner", "recevoir"]),
  },
];
let english16 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "marking" en français ?`,
    answer: "marquage / notation",
    options: shuffleArray([
      "marquage / notation",
      "stylo / crayon ",
      "évaluation / examen",
      "signalisation / pancarte",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Quel est le mot pour "degree" en français ?`,
    answer: "degré",
    options: shuffleArray(["degré", "niveau", "étape", "point"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "yet" en français ?`,
    answer: "encore / déjà",
    options: shuffleArray(["encore / déjà", "tôt / tard", "et / ou", "jamais / enfin"]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "jacket" en français ?`,
    answer: "veste / blouson",
    options: shuffleArray([
      "veste / blouson",
      "chaussette / chaussure",
      "pull / sweat",
      "chemise / tee-shirt",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "climb" en français ?`,
    answer: "escalader",
    options: shuffleArray([
      "escalader",
      "descendre",
      "marcher",
      "courir",
    ]),
  },
];
let english17 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Que signifie "above" en français ?`,
    answer: "au-dessus",
    options: shuffleArray([
      "au-dessus",
      "en dessous",
      "près de",
      "loin de",
    ]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "it belongs to" en français ?`,
    answer: "cela appartient à",
    options: shuffleArray([
      "cela appartient à",
      "c'est à moi",
      "c'est à vous",
      "c'est à eux",
    ]),
  },  
  {
    numb: 3,
    question: `Que signifie "towards" en français ?`,
    answer: "vers",
    options: shuffleArray([
      "vers",
      "à",
      "de",
      "pour",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le mot pour "onto" en français ?`,
    answer: "sur / vers",
    options: shuffleArray([
      "sur / vers",
      "sous / dessous",
      "à côté de / entre de",
      "derrière / arrière",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Que signifie "a flower from the garden" en français ?`,
    answer: "une fleur du jardin",
    options: shuffleArray([
      "une fleur du jardin",
      "une plante",
      "un arbre",
      "un buisson",
    ]),
  },
];
let english18 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "must" en français ?`,
    answer: "devoir",
    options: shuffleArray(["devoir", "pouvoir", "vouloir", "savoir"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "get" en français ?`,
    answer: "obtenir / devenir",
    options: shuffleArray(["obtenir / devenir", "perdre / abandonner", "laisser / partir", "donner / voler"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Quel est le mot pour "horseback" en français ?`,
    answer: "à cheval",
    options: shuffleArray([
      "à cheval",
      "à pied",
      "en voiture",
      "en vélo",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Que signifie "grass get wet" en français ?`,
    answer: "l'herbe devient humide",
    options: shuffleArray(["l'herbe devient humide", "l'herbe est sèche", "l'herbe pousse", "l'herbe devient verte"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Que signifie "travelling" en français ?`,
    answer: "voyager",
    options: shuffleArray([
      "voyager",
      "rester",
      "explorer",
      "visiter",
    ]),
  },
];
let english19 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "those" en français ?`,
    answer: "ceux",
    options: shuffleArray(["ceux", "ces", "cela", "ce"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "sense" en français ?`,
    answer: "sens",
    options: shuffleArray([
      "sens",
      "signification",
      "perception",
      "idée",
    ]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Que signifie "may" en français ?`,
    answer: "peut",
    options: shuffleArray(["peut", "doit", "voudrait", "aimerait"]),
  },
  {
     numb: 4,
    question: `Que signifie "melts" en français ?`,
    answer: "fondre",
    options: shuffleArray(["fondre", "durcir", "geler", "se solidifier"]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Quel est le mot pour "at the latest" en français ?`,
    answer: "au plus tard",
    options: shuffleArray([
      "au plus tard",
      "tôt",
      "tard",
      "jamais",
    ]),
  },
];
let english20 = [
  {
    numb: 1,
    question: `Quel est le mot pour "early" en français ?`,
    answer: "tôt",
    options: shuffleArray(["tôt", "tard", "rapidement", "vite"]),
  },
  {
    numb: 2,
    question: `Que signifie "so" en français ?`,
    answer: "tellement / donc",
    options: shuffleArray(["tellement / donc", "aussi / bien", "mais / sauf", "et / puis"]),
  },
  {
    numb: 3,
    question: `Que signifie "climb" en français ?`,
    answer: "escalader",
    options: shuffleArray([
      "escalader",
      "descendre",
      "marcher",
      "courir",
    ]),
  },
  {
    numb: 4,
    question: `Quel est le mot pour "above" en français ?`,
    answer: "au-dessus",
    options: shuffleArray([
      "au-dessus",
      "en dessous",
      "près de",
      "loin de",
    ]),
  },
  {
    numb: 5,
    question: `Que signifie "will perhaps" en français ?`,
    answer: "fera peut-être",
    options: shuffleArray(["fera peut-être", "fera sûrement", "ne fera pas", "aura peut-être"]),
  },
];

